經歷過15年區選嘅人都知道，其實建制派係一定會贏

我只係講現實，15年大家諗住：雨革咁多人喎，我哋有晒民意，實贏喇
結果呢？建制派全港18區都佔過半議席

今次最理想嘅結果都只係民主建制55開
果啲盲信有200萬人遊行、以為民意在示威者嘅人今次可以認清現實

lm

【區議會選舉2015】監票真實案例參考

我都覺

上次的確好失望
但唔代表今次冇好結果嘅

兩次時機都差咁D,如果兩次對落都係直接立法會選舉就好

人地種到一屋四姓十三票
又派褔袋又剩
你真係當D鐵票流

又失敗論屌你老母
唔贏就唔投？

咁你點解釋2016立法會非建制拎58%？
同一時間區選立法皇得票差唔多，證明以往區選輸係因為泛民自己人唔投票。
當然，可能今次佢地會種到更多票

上次比今次多左好多白票/廢票
好難黎比既

今次政府放開俾你地變相公投，肯定計晒數建制單手都贏架啦。

地區野真係好多人都係睇邊個做對果區最好，好少會考慮政治因素。

上次唔係區區有得揀，有啲區建制自動當選

其實係

區選唔係一向少人理少人投架咩

agger

上次雷動累死咗唔少人

雨革幾時有蠃晒民意，冇記錯最後香港民意研究所個民調係8成反對佔中，之前都冇試過過半支持

我都覺得今次少咗廢票撚白票撚杯葛選舉撚
主要係凝聚力強咗

有人話唔投咩

我老母果陣都反佔中
今次之後變深黃

雨革之後分裂得好厲害、又比689打散晒，同宜家無得比，但當然對家一定有對策，可能結果都係慘敗

true

晦氣post?

睇你睇咩民調喇

好多人都係，我純粹想指樓主講果次區選輸係好正常姐

話唔定係燈post呢

投完先認輸啦好無

你估選管會有冇取消d 選民資格？

唔敢輕敵。。。。。。今日收工投既巴打絲打早少少走。。唔好錯過時間

果個係港大鍾庭耀做架喎

立會贏曬都仲有功能組別依樣咁邪惡嘅野

雨傘完左之後成個公民社會四分五裂，連學運都半收皮喎

雨革果陣泛民有同勇武割，今次泛民冇同勇武割，應該少啲人會選擇射落海，情況應該會好過上次掛

我覺得，近月嘅事態升溫並唔係偶然，而係有人想刻意喺最後呢兩星期製造更動盪更暴力嘅場面，從而引起中間或淺藍對示威者的民怨，影響選情。試諗吓，兩星期前黑警突然個個都舉真槍、林鄭刻意表現強硬、網絡上大規模出現帶動情緒的假新聞，然後到處出現不依規矩的高級別裝修及私了，甚至出現無差別的破壞，令到淺黃及中立反感。可能當中有勇武參與，但我更相信當中很多帶頭帶風向及製造亂象的人並非真手足。

一切已成定局，依家真係考驗核爆都唔割嘅人多，定係藍屍、建制種票及與暴力割蓆的人多。

而家嘈黎無意思 未投嘅快D投
結果出左黎再睇諗啦

其實都係。所以未去投既快d去投！刻不容緩

因為當年射落建制都唔益泛民25仔

上次都無咁大期望，所有還好
唯一係徐子見贏左tree根最震憤

咁你又睇咩民調呀大學生

不是看到了希望才堅持
是堅持才會看到希望

重點
當年好絕望

建制太多鐵票，點投都無得輸

Btw,輸9成都要投

我琴日已經講，畀班飯民打手瘋狂追住黎咬

話我分化、話我五毛

今次未必

15年區選應該係雨革民意最低既時候

上次分化
今次和勇合一

睇下個威力可以去到邊

熱普城嘅責任

真

輸贏其實都係對比15結果啫
不過區選係支線任 突顯到區選有幾咁rigged係重點
議席真係bonus嚟
如果結果未如理想真唔需要太失落

懷疑你係咪香港人

15年喎⋯⋯
碎片化有冇聽過？

不了 立法會選舉係垃圾
區選係普選

15選舉同14雨革隔得太耐過晒道氣
而家直頭仍然係場運動當中既選舉
同埋睇投票率都知多人先對我地有利
唔敢講太樂觀
但又唔駛太悲觀

咁鬼嘅post都有人推

區選呀

上次區選
其實有幾多區都冇得投票
點同啊

雨革後根本冇士氣可言點比呀

係呀係呀 咩都唔做就唔會輸

又失敗論

只要大家都投！
就有希望改變！

真
個陣泛民入面仲有好多老屎忽左膠阻撚住晒 又篤灰又割蓆
以家班撚屌無晒勢力

魚革最終係長期佔路被香港人背棄
初頭就或者有d民意

上次雨革根本好多人WFC
今次大單咁多,完全唔同

當年有熱狗

雨革冇乜民意

功能組別真係on99咁

Bin定c

係因為果陣連登有一大班弱智仔話射落海投建制都唔投飯民咋傻仔

場仗已經去到面前
無得唔打
輸咗就變新疆
只能全力應戰

其實係
只係盡做嘅其中一環
區選之後唔代表完

高登呀

宣傳方向：
選舉不公，種票，掌心雷，DQ
咁嘅情況下非保皇(民主派，獨立候選人)都進步xx%

大家可以失望 但係唔可以放棄

無公平選舉點會贏？

冇期望都會投㗎啦

唉，所以我好撚懷疑係咪可以黑箱作業。

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

雨革得四成支持率
後尾仲要跌到三成

未必，當時有好多區都係冇對手下勝出，雖然依家都唔係咁樂觀

我果區由建制票倉上次區選變民主黨 所以我信出黎投票係有用

其實係因為好多區自動當選, 或者根本無黃既候選人, 例如我個區就連續兩屆得兩個假獨立既爭

有無諗過香港唔係得泛民同保皇

立法會一日有功能組別,你都唔洗諗可以做到兩組都係泛民話事
如果做到,其實同真民主距離唔遠

老師又中

係
根本佢可以做嘅嘢太多

種票換票箱乜都得

你知咩？
你奈得佢咩何

放負撚死全家。

事實係無8成投票率唔駛諗會贏過半.根本泛民建制六四比從來無變過,只係建制個四成平時除咗投票係唔會搞其他野所以唔覺眼而已.

雨革係15年過去式
反送中係19年現在式

連登唔想接受現實

其實人地又掌中雷又配票

加上香港老年化嚴重，一半一半已經好好

如果果200萬都可以去投票⋯⋯

唔好唔記得立法會係比例代表制
係保皇有咁龐大嘅資源配票嘅情況下
民主派直選想過半都難

乜野叫55開

起一起底就知咩料啦

講黎把撚咩 好快有結果啦

留名睇結果啦，無人估撚到

有1000萬票
隨時落票箱

做好心理準備,會做馬

今年同雨革唔同

今次冇7成以上我放棄抗爭了

2015區議會建制對泛民
得票率－－47.4%:42.6%（fyi立法會非建制總票數一向係多過建制）
議席－－299:125

agree
泛民唔肯同本土派合作協調 ( and vice versa) ,冇嘢好講
啲選民自己又唔肯協調,叫啲人上網睇下其他人投票意向都唔肯 , ai
輸咗都冇得怪人

輸少數 但一定係贏多數

2016立法會非建制有30席當選(計埋陳沛然)，唔可以話雨革無用，始終地區選舉要炒熱政治議題係好難，但今屆係完全兩回事，睇下可唔可以有突破

今次總票數多咁多，已經無可能用15年做參考

真係唔好太理想

上次就熄燈變多兩個票箱
今次可能放催淚彈變多兩貨櫃票箱

咁係200萬人入面有好多中學生同小朋友
未夠年齡投

721做得太過
對香港人有D信心LA

雨革未TG通處開花.
未有被跳樓,被浮屍,被失踪.
好大唔同.
你咁講可能係因為你剛執行完幾個月嘅太空任務,啱啱返地球姐

真係多悲觀撚 投都未投完 都仲未開估

平常心 當年輸左以為香港人從此唔會再出來 就算今次又係建制過半 只係反映地區工作仲唔夠 區選好現實 冇建制資源係要十倍努力

15年係屌票 白票 界票高峰期
同而家情況差好遠

其實vote4hk入面有個預計
就算拉到100%u30
建制都拎到過半數
睇完灰撚左
屌啦星繼續做投訴師 務求dq晒班建制狗

同埋15年區選大把建制自動當選

雨革後期 反對的人多過支持的人

燒山話今次區選原來全中國直播，已經號召國內有香港身份證既200萬人，大部份今日都去香港投票，所以形勢非常唔樂觀 !

不過好在燒山係燈神，希望今次佢又燈啦 !

因為好多熱狗同陳雲派傻鳩係選前一定會分化
而且香港真係好多傻鳩會buy

今時唔同往日 結果出左再講 屌你老母

上次係因為我仲係港豬 但今次 我排隊等開門
我諗今時唔同往日 大家覺醒了

on9

今次民意團結
共諜熱狗無從入手

老實講,如果唔係前排大三罷塞鐵阻路逼人罷工
果D自私撚點會嚮應號召走去投建制
佢地不嬲唔投

15年大撚把自動當選都拎黎講

你重溫就知
除左配票種票同遺失票箱外
仲有個領袖叫做戴妖庭
雷動計劃

就算五五開都好好啦
去年系八二呀！

呢個真…唔好太大期望

講得好 咁又如何？
但你有睇到幾多人出咗黎？
你投咗未呀

因為抗佢大台活動，雨革我完全無支持過。

雨革後好多人對民主運動失晒希望先唔投
今次唔同

仲有殖民廿幾年比人人口清洗，真係當人流，如果透過選舉就搞掂，一早掂啦駛9咁辛苦街頭打到仆街咩，而且仲有大絕換票箱

輸又如何 已經儘晒力 對得住自己

咁係因為中共動員能力好高

因為殖民關係，時間愈後，對方就愈多人

咁幾時取消真普選黎做五大訴求，反正人口清先普黎都係輸。

兩次情況唔一樣
雨傘後民主陣營大分裂，互相攻擊
整體士氣低沉，瀰漫著挫折感無力感，遊行集會都好難搞得起，人數好少超過兩三萬，整個抗爭運動陷入低潮
係到咗六月先大逆轉，出現香港有史以來最大規模抗爭運動

完哂

其實區選贏輸都好
抗爭係仍然繼續
大家要繼續要有行動
聖誕新年係春袋!!!

冇人話唔投，只係話投咗未比贏

心理準備好先，老老實實

上次係咁叫人投白票喎

上次投票率40%，今次70%，應該不可以直接相比。

到頭來中立撚只在乎蛇齋餅粽